500蚊月頭點撐到月尾

唔計水電煤同埋車馬

馬會

每日6點買定幾個十蚊三個包，買一罐朱古力粉

夠你食好耐

𠵱家著件爛蓉蓉嘅衫褲走去人流比較多嘅地方，坐喺地下，然後放隻兜喺地上
保證你每日有數百蚊收入，好彩嘅有心人會幫你買埋飯盒畀你食

生命麵包

坐ifc天橋

500玩大細allin
連中10鋪買埋隻金勞返黎仲有30幾萬慢慢搣

星期六 1 、3 細 2×1 $500

奶野，留tg，入番比你

我依邊 15 蚊 4 個包
食足 24 日仲有 140 蚊畀你性誕叫雞

all in 利

兩箱出前一丁 200到 夠食24日 200蚊馬會 一百蚊買紙巾喊

買落曼聯 250和 250客

比完船飛仲淨幾多

2.5 定 3.5

車費唔計，咁你可以去英領同手足係果到留守
一黎有啲野食可以幫你慳下錢，二黎又多個人留守支持 仲要有人陪你
留到13號先再用果五百解決

奶左

Tg?

最後一輪 冠軍打亞軍買細

參加撐警集會

日日食海底撈

樓主，有買就留，等我聯絡你，一定入番比你

賣屎忽

聽聽話話起碼都渣住2k